今日我地對住既係香港警察，28年後就係解放軍

樂觀既話都可以有廿幾年
現實計盡 比你撒回逃犯條例
最多都係可能唔到十零年
更何況最壞打算係立法會強行二讀三讀之後通過

我地今日對住既係香港警察既橡膠子彈
第日對住我地就係真槍實彈 坦克車既武力鎮壓
所有呢幾日發生既事其實只不過係一個未來既寫照

香港人真係冇得再退後一步
每一步都係同香港剩低既時間掛勾
你堅持既每一步
其實已經係為香港既存亡爭取緊時間

雖然咁講好似好幼稚好中二
但90後同00後真係被時代選中既人
是被選中帶住革命種子出生而將革命種子傳承落去既人
不論肯唔肯企出尼既各位90後同00後
我地一早已經係下一代既關鍵
之後對下一代既教育、理念同意志係影響之後十幾年既關鍵

要記得呢場仗唔單止為我地而打
係為你個仔、你個女，香港既後代而打
亦都唔會因為惡法撒回而完結

香港人，要為未來做好準備

全民運動！

28年後肯定冇解放軍呢樣野

公安 武警 解放軍

洗咩出動解放軍

隔條深圳河武警城管未見過？

我真係想像唔到30年後既香港會變成點